有心事

有冇巴打同我一樣 好易對一段感情認真
求救

好易中個頭落去 明明人地都已經唔愛你

比你好少少 仲可以抽身 只係覺得自己好易認真

成日無意中諗起佢

沒有歌

怎敢說心事

容易認真 真係會害咗自己

我心事 誰又會在意想聽

係 唔好亂咁比希望我地

我聽 請放低

比假希望都叫可以開心下

我願意安靜的活在每個有你的角落

希望越大 失望越大

ching ho ball

對佢認真 但佢冇心

成班懦夫！

唔起底都唔知 對感情認真但係去邪骨